膚色不均用咩化妝品好？

絲打們你地點處理呢個問題？
有冇平平地但又幾好用既化妝品可以遮到？
我係嘴附近啲位黑啲

或者可以交流埋用咩護膚品可以改善到

跟返你暗啞嘅位置係咩色, 就用唔同顏色嘅遮瑕溝埋肉色嘅遮瑕去遮
偏黃就用紫色提亮, 偏紅包括紅紅地嘅暗瘡同微絲血管用綠色,
偏黑好似黑眼圈咁就用橙色/粉色
細範圍好似暗瘡同粒粒就通常用膏狀, 大範圍好似黑眼圈用液態

維他命B可以保濕同提亮, 維他命C可以美白, 而維他命E可以抗氧化同衰老
建議不如用精華液, 如果鼻頭呢啲有啲乾先搽少少保濕產品上去